哥帥恨歐聯：高普，交換嗎？

【Now Sports-體育】名帥哥迪奧拿自離開巴塞隆拿後，便未再嚐歐聯冠軍滋味，最近笑言想用英超錦標跟利物浦領隊高普交換。

眾所周知，哥迪奧拿（Pep Guardiola）現時的最大目標是帶領曼城首奪歐聯，但執教3季未竟全功。上季，藍月成功衛冕英超，更成為本土3冠王，至於利物浦失落最想擁有的聯賽冠軍後，於歐聯稱霸。

兩位領隊在周日出英國足球記者協會的領隊頒獎典禮，而且齊齊獲獎。《The Athletic》爆料，指哥帥席間跟高普打趣道：「我們可以交換嗎？」意思是希望用自己第2個英超錦標，跟高普交換歐聯冠軍。

哥帥執起教鞭後，曾於2008/09、2010/11球季帶領巴塞隆拿成為歐聯冠軍，但之後執教拜仁慕尼黑及曼城都未曾再次捧走大耳盃。至於利物浦對上一次贏頂級聯賽冠軍，已經是1989/90球季的事。

圖片來源 : ©AFP

英超可以放水打默契波其他18隊又爭唔到
歐聯就放大把勁敵

利今年都有英超啦

D人打曼城算出盡力
唔同以前曼聯咁多自己棄

高普好似都係得一個歐聯

佢拎過德甲冠軍

哥狗多過佢添啦

拎過歐聯又點啊

佢搞到班球員成日傷 又有後遺症 當班球員係機器

古天奴都被佢搞到成日傷

哥都有

到底鏝會拎R聯定痢會拎英超先

今年有邊隊阻到

猁每年都有自爆月
今年應該係三月

Fact check 左未架？

我4碎響利市住到20碎 牙樂刀做過禾同學 大把針

利狗出盡力陷害香港，黃絲哥迪sir落力為香港

高普: 咪屈 我放開觀塘區

我答上面你駁我做咩9呀

哥帥只是一個離開巴塞就拎唔到歐聯得垃圾

拎住隊德甲明星隊都羊唔到歐聯的垃圾

識教進攻足球 而且出色真係得好少
哥帥 高普 干地 安帥 ! 其他真係冇咩料 靠球員自動波

干爹唔肯定 施丹算嗎
最肯定一定係渣土sir

高普：on9